「非道德」有無試過做人第三者？

純粹為性定真係有愛?

分享下你地經歴

冇 做唔出拆散人地感情
覺得會有報應
同埋人地感情本身有問題 係人地之間嘅事
唔代表可以做第三者

試過唔小心做左

做過 真心愛佢
又係個D 話同正印散左
我信佢 咁同佢一齊
點撚知 未散
之後已經即斬攬
就算幾唔捨得都要走 冇結果

初初係性

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）